香港濕凍係世界最凍

今日18度真係同8度一樣FEEL，btw暫時成個暖冬最凍係今日

夜晚好凍，同日本5-6度差唔多

毛毛雨feel係幾涼

渣ga

係好撚寒同刺骨，上年冬天最凍個陣好似都冇咁寒

冷冷雨wo wo

其實而家出面呢啲係咪就係氣象term成日聽既凍雨

真係凍到仆街，17度=-17度

咁都叫凍

真係唔覺得凍囉
日本嘅8度凍好多 吸啖氣係會寒到入心

如果留言凍果班，去左冬天嘅日本，應該第一日就死撚哂

今日一件短袖

認真其實日本凍唔凍
上網睇一啲人話凍一啲話唔凍
聽日去日本唔知點執衫
其實我都冇厚衫
我本身唔太怕凍
尋晚都係著短袖

你聽日去日本邊度呀清？

果陣去首爾得3度，要著秋褲打底，好凍，但唔似香港咁凍到入骨

東京

唔太怕凍既話 一件短袖 + 一件厚夾綿褸/薄羽絨都夠架啦 入到鋪頭， 搭地鐵 實會熱到出汗

冇羽絨冇厚嬲
諗住長袖底衫+薄外套+頸巾
希望夠做

咁夠喇應該都
祝巴打玩得開心

唔夠再到時買
thanks

睇行程，你長期室內無問題

多室外既我肯定你頂唔順，因為好撚大風

風嬲都冇件
到時再算

我而家係名古屋
都要一件heat tech
一件冷衫
一件fleece
一件防風防水褸
再加頸巾

日頭係唔凍 夜晚係室外真係凍到你仆街

咁撚誇張
但名古屋係咪應該凍啲

最多咪叫涼 凍乜春啊屌你

唔差太多，不過可能名古屋空礦，真係好撚大風

試下去東北啲地方 游個冬泳再講咩叫凍入骨啦

如果今日香港都唔覺凍，我覺得着薄啲去日本都得，因為日本都冇而家香港咁凍，人地乾凍香港而家濕凍。一月個陣去首爾個邊，又去南怡島個啲-6度但其實感覺都暖過今日好多下，冇得比較

講到咁淆淆哋

我今日都短袖

咁巴打冬天去日本韓國都可以短袖我今日heattech加褸都凍到縮下縮下，今日真心凍撚到痴撚左線

反暖化撚全面進場

其實到左春天仲咁凍真係唔正常

連登仔有無咁弱雞 今日都叫凍

你無撚嘢啊.gif

試埋英國
同香港一樣濕凍，仲日日落雨，有時好Q大風
室內暖氣好弱，唔似日本暖到可以著短袖

喺香港著幾多件衫都係feel到啲寒氣㗎

其實今年無正常過
新年熱 新年後凍

見到大把人短袖

上個月尾去韓國，因為太夜到本身地鐵直通上bnb 個出口close 左，迫住要拎住d 行李由地鐵站行上地面，成家人幾個喼加埋50kg+, 分幾轉拎晒上去之後著住件短袖tee 加牛仔褲喺條街到抖晒氣出晒汗，果下成街人都著晒長身羽絨，好似怪人咁喺條街比人望住

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

記得前年冬天得3度重要落雨

今日個feel有啲似

者背出汗

今日好撚濕凍

我都去過東京喎人地8度有太陽仲暖過香港落雨既23度

長袖衫都未洗攞出嚟

移民去泰國啦，我都諗緊

巴打去到日本咩情況啊而家